我非常忠诚地为他工作，为他做我能做的一切。 彭斯前助手表示，她将投票给拜登，因为特朗普在大流行期间“完全无视人类生命”|乔希·道西| 2020年9月17日|华盛顿邮报 
 两人在手术后恢复良好，已经重返工作岗位。 华盛顿地区移植社区| 2020年9月17日|华盛顿刀刃 
 nbc环球的发言人表示，公司将与每个广告商合作，决定如何使用和管理这些数据。 nbc环球测试新的测量计划，以证明它可以推动广告客户的产品销售，Tim Peterson, 2020年9月17日 
 它可以与全尺寸智能键盘和新的罗技键盘一起使用。 苹果刚刚发布了一款新的iPad, iPad Air和Apple Watch Series 6 
 《财富》自90年前成立以来，我们一直致力于让业务变得更好。 宣布Fortune Connect，我们的新会员社区|Alan Murray | 2020年9月15日|Fortune 
 如果有的话，那两个警察和维修工所做的工作应该得到更多的尊重，而且可能帮助了更多的人。 巨魔与殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 有些人可能会问，为什么他们刚去世不久，我就对他们的作品如此苛刻? 巨魔与殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 “我爱我的工作，我爱我的城市，我致力于这里的工作，”他在一份声明中说。 金州为参议院竞选的“红色婚礼”做准备，大卫·弗里兰德，2015年1月9日 
 所以可能是我把自己的愿望投射到阿切尔身上想要离开工作几周。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 为了做到这一点，几乎所有关于这些节目的其他内容都必须看起来真实，这也是为什么许多节目看起来像一个奇怪的名人模拟人生。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 圆滑发现这比发财难多了; 但他却孜孜不倦地追逐他的精灵意志。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 和他在一起的人总是压力很大，我从他那里得到的想法比我能很快想出的多得多。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 事实上，如果没有拉蒙娜的帮助，连亚历山德罗都不知道能不能让爸爸干活。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 对姆邦戈国王的使命的悲惨结局在这部作品的主体部分被叙述了出来。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 请原谅，这是你同胞的作品; 在这里，虽然你是个异教徒，但你可以把自己看作是英国人的地盘。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种